點解 中環直去北角 既列車 站站都飛 剩係灣仔停左停？

唔通準備停灣仔運狗

基本上想唔比人走
6月到依家
封親站都係股市收市時段
股市交通時段一次都未封過